一齊投訴tvb 食飯時間節目出現「食屎」二字

而家唔開胃

食屎

報得警